
                      Me parece una pelicula que en mi caso me recuerda a mi infancia en el pueblo.los actores estan genial y la localizacion perfecta (bonito comillas).se la aconsejaria a cuelquier persona que quiera pasar un buen rato.
        
            